Kohto korrapärast ollid Trigi walla kohtusse kokko tulnud: 
Kohto wannem Mihkel Kauman 
Kohto käemehed Hans Peterman Jaan Kossas
Kirjutaia Mik Lewet
Kohto käiaid ei olnud, ja ei olnud mingisuggust asja selletada.
Kohto wannem Mihkel Kauman + + +
Käemehed Hans Peterman + + +
Jaan Kosas x x x
Kirjutaia Mik Lewet
